點解台灣人咁後生都投左共？

人民幣好賺咯